<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

    <!--app name-->
    <string name="app_name">Ежедневник РДШ</string>

    <!--sign in-->
    <string name="action_sign_in">Войти или зарегистрироваться</string>
    <string name="action_sign_in_short">Войти</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Добро пожаловать</string>
    <string name="invalid_password">Пароль должен быть больше 5 символов</string>
    <string name="invalid_username">Неверное имя пользователя</string>
    <string name="login_failed">Неверный логин</string>
    <string name="prompt_password">Пароль</string>
    <string name="title_activity_login">Войти</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>

    <!--input-->
    <string name="input_data">Введите ваши данные</string>
    <string name="input_message">Введите сообщение</string>
    <string name="input_text_notice">Введите текст объявления</string>
    <string name="input_region_name">Введите название региона</string>
    <string name="input_city_name">Введите название города/района</string>
    <string name="input_school_name">Введите название школы</string>
    <string name="input_title">Введите название</string>

    <!--choose school-->
    <string name="school">школа</string>
    <string name="region">Регион</string>
    <string name="data_reset">Сбросить данные</string>
    <string name="submit">Подтвердить</string>

    <!--info-->
    <string name="info_text_page_one" >
        Каждый человек уникален по своими способнястям талантам. рдш - отличный способ самореализации. исходя из своих навыков, ты можешь выбрать одно из четырех направлений, в пользу которого ты готов проявлять активность и помогать развитию движения. если ты наполнен мотивацией, энергией и стремлением, то мы ждем именно тебя!
    </string>
    <string name="info_text_page_two">
        ------------------ \n
        Творческое развитие: \n
        ------------------ \n   \n
        * Организация творческих событий - фестивалей и конкурсов, акций и флешмобов; \n
        \n
        * Поддержка детских творческих проектов и продвижение детских коллективов; \n
        \n
        * Реализация культурно-образовательных программ - интерактивных игр, семинаров, мастер-классов, открытых лекториев, встреч с интересными людьми; организация киноклубов; \n
        \n
        * Проведение культурно-досуговых программ - посещение музеев, театров, концертов; организация экскурсий; \n
        \n
        * Проведение образовательных программ по повышению квалификации инструкторского и педагогического состава, а также руководителей общественных организаций.  \n
        \n
        \n
        ------------------ \n
        Популяризация ЗОЖ среди школьников:: \n
        ------------------ \n   \n
        * Организация профильных событий - фестивалей, конкурсов, соревнований, акций и флешмобов; \n
        \n
        * Организация туристических походов и слетов; \n
        \n
        * Организация мероприятий, направленных на популяризацию комплекса ГТО; \n
        \n
        * Поддержка работы школьных спортивных секций; \n
        \n
        * Проведение образовательных программ – интерактивных игр, семинаров, мастер-классов, открытых лекториев, встреч с интересными людьми; \n
        \n
        * Проведение образовательных программ по повышению квалификации инструкторского и педагогического состава, а также руководителей общественных организаций. \n
        \n
        * Проведение образовательных мероприятий и программ, направленных на определение будущей профессии - интерактивных игр, семинаров, мастер-классов, открытых лекториев, встреч с интересными людьми; \n
        \n
        \n
         ------------------ \n
        Популяризация профессий: \n
        ------------------ \n   \n
        * Популяризация научно-изобретательской деятельности;     \n
             \n
        * Поддержка и развитие детских проектов;      \n
             \n
        * Организация профильных событий - фестивалей, конкурсов, олимпиад, акций, флешмобов. Проведение образовательных программ по повышению квалификации инструкторского и педагогического состава, а также руководителей общественных организаций.
    </string>
    <string name="info_text_page_three">
        Добровольчество, поисковая деятельность, изучение истории России,
        краеведение, создание и развитие школьных музеев, экология
    </string>
    <string name="info_text4">
        Большая детская редакция, создание школьных газет, радио и телевидения, работа с социальными сетями, подготовка информационного контента, дискуссионные площадки \n
        \n
        * Поддержка талантливых юных журналистов; \n
        \n
        * Создание и развитие школьных медиацентров, в том числе газет и журналов, радио и телевидения, новостных групп в социальных сетях; \n
        \n
        * Повышение уровня школьных СМИ и пресс-центров; \n
        \n
        * Большая детская редакция; \n
        \n
        * Создание единого медиапространства для школьников; \n
        * Проведение пресс-конференций, фестивалей, творческих конкурсов для школьников; \n
        \n
        * Проведение образовательных программ по повышению квалификации педагогического состава, а также руководителей общественных организаций. \n
    </string>
    <string name="info_text_page_four">
        Юные армейцы, юные спасатели, юные казаки, юные пограничники, юные друзья полиции, юные инспектора движения \n
        \n
        * Работа военно-патриотических клубов и вовлечение в неё детей \n
        \n
        * Организация профильных событий, направленных на повышение интереса у детей к службе в ВС РФ, в том числе военных сборов, военно-спортивных игр, соревнований, акций; \n
        \n
        * Проведение образовательных программ – интерактивных игр, семинаров, мастер-классов, открытых лекториев, встреч с интересными людьми и Героями России. \n
        \n
        * Проведение образовательных программ по повышению квалификации инструкторского и педагогического состава, а также руководителей общественных организаций и военно-патриотических клубов. \n
        \n
    </string>

    <!--notice-->
    <string name="author" >Автор: %1$s</string>

    <!--event-->
    <string name="describe_event">Опишите мероприятие</string>
    <string name="responsible">Ответственный: %1$s</string>
    <string name="task_completed">Задание завершено</string>
    <string name="deadline">Дедлайн:</string>
    <string name="more_details">Подробнее</string>
    <string name="background_color" translatable="false">#DAEBEBEB</string>
    <string name="delete_event_title">Удалить задачу</string>
    <string name="delete_event_question">Вы уверены, что хотите удалить задачу?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>

    <!--chats-->
    <string name="there_are_not_message">
        Сообщений нет
    </string>
    <string name="status_task_completed">
        Статус: Выполнен
    </string>
    <string name="status_await_completion">
        Статус: Ожидает выполнения
    </string>

    <!--user: profile and rating-->
    <string name="change">Изменить</string>
    <string name="score">Счет: %1$d</string>
    <string name="score_title">Счет:</string>
    <string name="choose_image">Выберите изображение</string>
    <string name="load_image">Загрузка изображения</string>

    <!--email unverified-->
    <string name="confirmation_email">
        На ваш почтовый ящик было отправлено письмо.
        Просим подтвердить вам почтовый адрес для дальнейшей работы и после перезайти в аккаунт.
    </string>

    <!--no internet-->
    <string name="no_internet">Нет подключения к интернету</string>

    <!--edit, create-->
    <string name="publish">Опубликовать</string>

</resources>
